香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

文宣

黑警煽惑暴動

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

背後隱形大台原來係香港警察

太古站警察入左閘捉人

黑警刻意煽動暴動，嫁禍和平示威者

任何言行煽動別人使用暴力或慫恿他人犯法，都有可能觸犯煽動罪

根據香港法例第200章《刑事罪行條例》第9條及第10條，任何人作出、企圖作出、準備作出或與任何人串謀作出具煽動意圖的作為；或發表煽動文字；或刊印、發佈、出售、要約出售、分發、展示或複製煽動刊物等，引起憎恨中央政府或香港特區政府，或激起對其離叛；或激起中國人民或香港居民企圖不循合法途徑改變在香港依法制定的事項；或煽惑他人使用暴力；或慫恿他人不守法或合法命令即屬犯罪，第一次定罪可處罰款港幣5,000及監禁2年，其後定罪可處監禁3年。任何人無合法辯解而管有煽動刊物，即屬犯罪，第一次定罪可處罰款港幣2,000及監禁1年，其後定罪可處監禁2年。

原來示威者真係有收錢，仲要ot到8皮一個月

講乜撚法律
而家香港已經無法治 講來都㗰氣

求文宣
大大力推

由612開始已經係佢地煽動
一切都係中共既劇本

721 811

推

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

求大量文宣
唔可以白白犧牲被捕手足

求幫推到有文宣為止

一切都係香港警察密謀成立軍政府嘅劇本！！

會唔會係
老解一早已經出左
今晚扮示威者既，好有可能唔係警察
而係解放軍扮示威者

警察連日來已經被chur盡，點可能仲有人手多去做鬼？
有外援係一個合理既戰略

全民要鏟除呢班暴徒

我唔理
總知所有暴力行為都係啲香港警察做

匪犬識英文咩？

push

721